好掛住譚仔個味精湯...

以前成日每2日食一次過橋米線 ，自從睇報紙知道佢納（姐係鹽份）超標，食得多會生胃癌後，我就唔夠膽再食。

但依家咁耐無食真係好掛住佢個味精湯

鈉

納即係鹽份，又學到新野